[中國想洗白]各位休息完要開始打Twitter 戰線

快啲去Twitter 屌柒WHO
屌柒Johns Hopkins University 自我審查
記得加番Tag #WuhanVirus

下面好多人屌佢話依加仲講依啲
大家一齊解釋番個問題有幾嚴重，一間美國最top大學居然要自我審查？？ 一定要追查到底，到底邊個落order

推

Scott當時有份黎香港，大家今次要幫番佢

美國政客同trump好需要大家幫手

太夜開post冇人睇
聽朝再開推出熱門

push

Push

國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手